818 和理非大遊行

唔好意思第一次開post
係因為我覺得818 既遊行宣傳同文宣好唔夠
近1個月幾乎每星期都有活動
老一輩已經麻木左

身邊好多和理非長輩都唔知有818遊行
大家可唔可以集中火力推818先？
whatsapp share又好 facebook分享又好
各有各做！
好需要大家幫手 一齊加油！

push!!!!!!

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

push!!!!

推呀！！！！！

幫下手宣傳